［五毛戰術］製造事端，轉移視線；完場後再屌你蠢

先唔講貼告示既係咩野人
事件一發生就吹風要做野------極端化行為
然後扮正反狂開post-----洗版推走重要資訊
到有澄清就出黎扮智者屌人-----打擊團隊互信

目的
浪費一日頭版，然後再破壞你既可信性

咁既網戰行為你話冇組織都冇人信

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

推

依家CC台又有一堆post 屌人文革

冇錯！
佢哋用計係會將計就計

如果我哋聽話，裝修譚仔的話，就會失信於市民。
如果我哋冇裝修譚仔的話，網上大量五毛分化風向就會令到我哋互相猜忌。

極端化行為呢點真係

本黎就應該保持2秒距離，話完裝修譚仔，之後又幾十個反裝修post 。 當然有班未必係五毛，只係佢地好驚以後唔食得譚仔，用盡心思希望佢唔係。

用返同等心機搵多幾間黃色小店支持下好過啦。

只係佢地好驚以後唔食得譚仔，

精神有問題，
唔係話無得食譚仔，只係想班人睇定啲先啊。 一有少少風又話申請裝修

其實好大機會兩邊互屌既都係5毛
事關一般人都唔會跟得咁貼

全部都係五毛黎

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人